阿里漲幅擴大至3%，股價創歷史新高，暫成交13億美元。

漲你老母

升幅呀，你老母臭閪